普京：不排除將來與中國建立軍事同盟

【Now新聞台】俄羅斯總統普京表示，不排除會同中國建立軍事同盟。

普京以視像形式參與莫斯科一個國際論壇，他表示由俄羅斯和美國決定全球重大議題的時代已經過去，美國、英國和法國的影響力逐漸減弱，同一時間中國和德國在政治和經濟的份量正在邁向超級強國。

普京表示，中俄目前沒有需要建立軍事同盟，但不排除將來有這樣的可能。雙方舉行過多次軍事活動，標誌兩國軍事合作的發展，俄羅斯又分享敏感的軍事技術增強了中國的軍事潛力和防禦能力，未來兩國的軍事聯擊亦會更加緊密。

中俄德朝

唔建立軍事同盟 點會有機會係後門突入

乜未結嘅咩

支持美國賣多d武器比烏克蘭

普京：不排除任期滿後辭去總統職位

原來不嬲都唔係同盟？

即係話俾美國聽現在未結

一直只係契兄弟關係
從未同盟過

遼國與南宋結盟

細佬，識做啦，不排除咋，唔係一定

普京：含得我舒服既話會諗諗佢

講起軍事同盟就諗起海參威

跟住走左去搵中華民國

俾錢啦

普京 : 不排除與中國建立軍事聯盟
(訪問完左)
普京 : 同我fax張invoice比習近平

建立同盟
但照賣武器俾印度頂住你
仲要日日侯住東北
十足十啲AV片
公司高層話好照顧部下
成日去部下屋企食飯望住人老婆咁

美佬被打臉
連登仔好撚尷尬

有咩好尷尬
講有邊個唔識
隨時普京講完呢句
習近平今日要找多1000萬

人地真係賣武器比印度佬

原來一直唔係軍事同盟,美國打中國唔會幫手

同中國頂美國佬
等中國座係到贏

邪惡軸心國

做左咁多年契弟，原來未結盟㗎？

契弟又畀契哥撚，五毛好尷尬

你係咪想講金同北宋定蒙古南宋

普京表示，中俄目前沒有需要建立軍事同盟
其實即係冇啊。

幫你睇住先 睇睇後就

世界大戰都要分兩個陣型架嘛

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

軍事同盟
但狂賣閹割版軍備比支那

同盟又賣武器俾印度？

講到出面搞新獨裁聯盟

盟友突然轉軑夾攻古今歷史真係大把

武漢肺炎條數契哥都未撚同你計，仲話同盟

前排先話支持印度，而家又話同中國建立同盟
我諗應該係搵啲支那少爺兵做炮灰，打仗嘅時候試水溫

明明段野係講
對美：嗱 我地無結盟嫁
對支：我地未正式係盟友 你之後要識做

尷乜嘢

新軸心國

劉備借荊州

喺印度嗰度掠水唔夠想R中國

契弟憑咩高攀契哥結盟

俄：契哥幫你睇住東北三省

根本中國無心打印度. 算9數.

但島鏈日日壓落來, 唔會比機會日本亂來.

普京: 我同支那唔係同盟，美國可以放心打柒支那

乘機敲詐小支支
小支梗支持, 要睇開乜盤口俾普京大帝

Er.....
德蘇互不侵犯條約？

入來東三省，保護中國東北

入來東三省，保護中國東北

當年日本都保護偽滿州國

俄羅斯又分享敏感的軍事技術增強了中國的軍事潛力和防禦能力，未來兩國的軍事聯擊亦會更加緊密。
咩意思

德國都有份

支那：冷戰以過去，美國別要用冷戰思維
支那：同獨裁國家整返個軍事同盟

當年日本同偽滿州國都係軍事同盟

睇睇吓幫你睇埋成個黃河流域

普京呢啲毒瘤嚟

駐軍東北保護中國

人革聯

睇嚟要學定俄羅斯話啦

保護50年

搶海嵾威，再同盟，勁

又撚 我地中國人又輸了

近平，我要進來了

on9仔，美俄搵你支畜做角力戰咋，得罪美國佬美國佬都可能當你狗咁養，得罪俄佬下場應該仲慘

鳩up師

可能3個，俄德朝v中v西方右派

支那一直都喺俄佬隻狗,啲地比人話割就割,仲要免費
有主人用把口撐,支那人又贏了

普京呢個時候話會同中國合作

如果三國聯盟有得打

懷疑鼓勵支共開戰
到出左事就食花生同抽水拎北方地

有心結盟一早結左啦
擺明知道支共內憂外患
敲詐要錢咋

俄佬永遠都養唔熟

保護中國東北

麻煩解放軍徹走

死俄佬又撚狗

又想要地

買兩邊, 邊一邊好就痴邊到

有人夠膽郁一邊就等於郁兩個

Ching嘅中史老師喊出嚟

quick

遼國係同北宋立約
遼國立約後，未曾背約。反而北宋毁約 ，聯金滅遼

柒左，柒埋右

快啲結啦
等西方國家早啲醒

但係同一時間賣武器比印度佬打柒中國

《德蘇互不侵犯條約》

Ching既中史係PE老師教既？

普京識玩，要結盟就一早簽咗，唔簽都秘密傾協議啦。而家出口術即係唔會結

中史阿sir教得好好，只係我柒左

提你交保護費

不排除咋

勇士唔通就係普京，京京

不排除含埋支那軍事殖民

捉個賊仲要偷過自己野既國家同盟

強國:企開d啦老毛子

明白，中國又輸

已經望到 俄佬將來會比支支食埋

即係叫侵侵要打快啲打，而家我唔會幫契細佬㗎

唔好得個講字啦
自己國內反中聲音唔駛處理？ 傳統俄國人會同支那人合作？

大話唔係咁講架

俄佬隨時係出口術
迫美帝同佢傾下合作搵著數

等左咁耐WWIII, 係咪有熱戰做就下一個巴佬出現轟呀. 美國左膠同分佬準備含中俄撚喇

不排除將來同俄屬中國地區結成軍事聯盟
以抗衡美屬中國地區

一有事就第一個閃啦～同盟

你地對我好d阿
唔係我去幫支那手架啦

跟住金國滅北宋
皇帝走左佬起南宋

當年蘇聯同納粹都建立過所謂軍事同盟，最後係點大家知啦

轉頭賣米格俾台灣就好笑

之前胡錫進吹到俄中是同盟

現在普京話不是

其實係提醒中國我地未結盟，開戰就又有肉食

邊一條世界線黎

仲有伊朗

等十一月啦，選舉完美中俄就結成聯盟啦

繼續賣戰機俾印度

人類革新聯盟

非法改造人

中國： 下 原來你不嬲唔當我係friend?

又想問大陸拎錢

不排除與 將來既中國 建立同盟

普京，ok架，不過你要預左做契弟

兩條戰線習皇好L勁

睇下ww1 ww2 俄仔幾顛！

講左好耐，打未？

死傲嬌

唔摸清個底點反枱呀

大6無。yjlnpukopifook7yjolilv
kluiu